有撚先定有閪先？

求解答

耶撚會話有撚先

冇閪先又點樣有input
冇撚先又點樣有output

閪係邪惡，根本就唔應該出現，係魔鬼造出黎

正如兩公婆離婚呦憮養權一樣

有閪先, 因為有閪但無撚用, 先會慢慢進化出撚

如果有撚先, 會直接用屎眼代替閪, 而唔會進化出閪

應該開壽學術台

根據聖經記載 有阿當先 之後先有夏娃
故此係有撚先